下一步就係下屆推個講普通話嘅特首上場

建制派加紫荊黨護航

香港市正式成立

勇武抗爭派比人拉曬

港豬繼續er都唔敢er

駱主任正式坐正做市委書記好過啦